有冇人一樣聽日去東京？

聽晚

7月去

會去邊

有冇人星期日去

帶埋我

上野淺草台場迪士尼個啲
我去到23號

星期日凌晨機

今晚凌晨

聽朝凌晨機

啱啱落機 去緊池袋果邊

我要手信

聽朝

我後日出發 8日

要咩？

十枝ky 多謝巨巴

玩具

今晚1點飛

性玩具？

Sm玩具

池袋好撚多野食

19號

依家o係東京o個邊

玩咗幾日，聽晚零晨機返香港

其實新宿個邊多野食定係池袋個邊
我指夜晚11點打後